.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--d--Divine-Lance:

Божественное копье (`Divine Lance <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=84>`_) / Чары 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- атака
- чары
- разрушение

**Обычай**: сакральный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

----------

Вы выпускаете луч божественной энергии.
Выберите компонент мировоззрения вашего божества (хаос, зло, добро, принципиальность).
Вы не можете колдовать заклинание если не имеет божества или ваше божество нейтрально.
Совершите дистанционную атаку заклинанием против КБ цели.
При попадании, цель получает урон выбранным мировоззрением равный 1d4 + модификатор характеристики колдовства (двойной урон при критическом попадании).
Заклинание получает признак выбранной компоненты мировоззрения.

----------

**Усиление (+1)**: Увеличение урона на 1d4.





.. include:: /helpers/actions.rst